%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.shade.list}


\subsection{描画} \label{graph.shade.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawShadeRegion}            & ユーザー座標系で多角形領域を塗りつぶす. \\
  {\tt (SGTNU,SGTNZU)}                &     \\
  {\tt DclDrawShadeRegionNormalized}  & 正規座標系で多角形領域を塗りつぶす. \\
  {\tt (SGTNV,SGTNZV)}                &     \\
  {\tt DclDrawShadeRegionProjected}   & 透視座標系で多角形領域を塗りつぶす. \\
  {\tt (SGTNR,SGTNZR)}                &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.shade.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetShadePattern}       & トーンパターン番号を設定する. \\
  {\tt (SGSTNP)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.shade.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetShadePattern}       & トーンパターン番号を参照する. \\
  {\tt (SGQTNP)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


